國際線大家可以點打

聽完今晚光明頂，陶傑以商界角度去講國安法嘅影響

國際線嘅大方向就係「利益」

講真歐美對我地班死廢青點慘真係冇興趣想知，理得我地橫屍街頭，定係班政治明星俾狗拉，都唔會另佢地少忽肉，所以賣慘係冇乜用。

佢哋想知國安法點影響佢地係香港搵錢
以美國商人為例，好多商人都有政黨背景，假如一間美國企業嘅老闆係共和黨員，佢有資助一啲反中嘅美國議員，咁港共政府就可以用國安法拉佢係香港嘅員工，同凍結在港資產。

所以國際線文宣應該集中解釋返國安法點威脅佢地在港嘅投資，甚至係佢地嘅人身安全

正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野